發覺韓國瑜競選既路線根本就係抄楊秋興

唔知大家知唔知邊個係楊秋興
佢曾經係民進黨高雄縣縣長，係2010高雄縣同高雄市合併成直轄市之後，就同陳菊爭民進黨出選高雄市長既資格。
輸咗之後就退黨獨立參選，結果就輸到仆街。
之後加入國民黨，2014年選多一次，又係輸到仆街。
上年就幫韓國瑜助選，有份幫佢入主高雄市。
但選舉過後韓就用完即棄一個位都冇安排比楊秋興係市政府做。
最近國民黨爭緊總統出選資格，楊秋興就轉為幫郭台銘，仲話如果當日知道韓國瑜咁快就選總統既話一定唔會幫佢，結果比韓粉屌到仆街而家藍綠兩邊都笑佢係背骨仔
但其實韓國瑜先係踩住楊秋興上位嗰個

韓國瑜話自己係高雄ceo,但其實呢個宣傳手法一早比楊秋興用過。

用負面手法宣傳自己，「高雄又老又窮」

打造高雄，xxxx

多口問句 你咁關心台灣政治做乜 關我地撚事咩

韓國瑜去澳門選特首
口號"發大財"

韓國魚個鄉下佬形象做得似過佢 因為本人真係無乜腦又乜撚都唔識
而且撞著呢期高雄經濟狀況差 綠黨人氣大跌
時勢造狗熊 只可以講楊秋興揀錯時機入場

背骨一時爽，一直背骨一直爽